<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>https://meteohub.pro/</title>
    <link>https://meteohub.pro/</link>
    <language>ru</language>
    <item>
      <title>В Украине обещают резкое потепление: прогноз погоды на всю неделю</title>
      <guid>https://meteohub.pro/news/5c3b78ce71448161e815e5a8</guid>
      <link>https://meteohub.pro/news/5c3b78ce71448161e815e5a8</link>
      <description>Уже в конце следующей недели украинцев ждет существенное потепление и прекращение осадков.</description>
      <pubDate>2019-01-13T19:43:42.720Z</pubDate>
      <category>Погода</category>
      <fulltext>&lt;p&gt;Погодные данные свидетельствуют о том, что, в частности, в западных областях начиная с 14 и до 17 января будет идти снег и мокрый снег, который перед выходными закончится.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;понедельник, 14 января,&lt;/strong&gt; средняя дневная температура по стране будет держатся на отметках от -1 до +1 градуса. Самым теплым окажется западный регион &amp;mdash; там прогнозируют от 0 до +2 (в Закарпатской области до +3) градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Максимально низкой температура будет в центральном и восточном регионе. Ночью термометр покажет от -5 до -7 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;Снег (на западе и юге мокрый снег и снег с дождем) пройдет на всей территории страны.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Во &lt;strong&gt;вторник, 15 января&lt;/strong&gt;, температура в сравнении с предыдущим днем немного опустится. Осадки ожидаются на западе и востоке, в остальных областях сухо.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В среднем по Украине ожидается от -2 до -4 днем и от -6 до -8 градусов ночью. В Сумской области будет самая низкая температура - от -3 до -5 в светлую пору суток, а ночью от -8 до -10 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Среда, 16 января&lt;/strong&gt;, без осадков пройдет лишь в части центральных и южных регионов страны. На западе прогнозируют мокрый снег, а в Донецкой и Луганской областях &amp;mdash; снег.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Температура воздуха сохранится на уровне предыдущего дня, лишь на западе Украины потеплеет на 1-2 градуса.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В&lt;strong&gt; четверг, 17 января&lt;/strong&gt;, синоптики прогнозируют небольшое потепление по всей Украине. Средняя температура днем составит от -1 до +1, ночью от -5 до -7 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;Осадки прогнозируют в западных, а также Киевской, Черниговской, Сумской областях.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;В пятницу, 18 января,&lt;/strong&gt; в Украине переменная облачность, сухо (мокрый снег возможен на Закарпатье). Ночная температура резко повысится, ее средний показатель по стране сровняется с дневным &amp;mdash; от -1 до +1 градуса.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Самыми теплыми будут Херсонская область и Крым &amp;mdash; днем от 3 до 5 градусов выше нуля.&lt;/p&gt;&#xD;
</fulltext>
      <enclosure leength="8989" url="https://meteohub.pro/article/img/potepleet-1547401422392.PNG"/>
    </item>
    <item>
      <title>Прогноз погоды на неделю</title>
      <guid>https://meteohub.pro/news/5c3aebc5fcd0fc56b6e825e6</guid>
      <link>https://meteohub.pro/news/5c3aebc5fcd0fc56b6e825e6</link>
      <description>Атмосферный фронт уже пересек границу западной Украины. Придет ощутимое потепление. Кроме того, по всей стране, кроме южных регионов, ожидается снег. </description>
      <pubDate>2019-01-13T09:41:57.808Z</pubDate>
      <category>Погода</category>
      <fulltext>&lt;p&gt;14 января, в понедельник средняя температура днем по всей Украине составит от -1 до +1 (только в Закарпатье и Одесской области до +4, а в Крыму до +6 градусов). Осадки по-прежнему везде, кроме южных регионах.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;15 января, во вторник снега не ожидается в Одесской, Николаевской, Винницкой, Кировоградской, Черкасской, Полтавской областях. На остальной части страны снег, местами (в Крыму) дождь. В западных, центральных и северных областях днем от -2 до 0 градусов, на востоке от -1 до +1, на юге от 0 до +5 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;16 января, в среду снега стоит ожидать на западе, севере и востоке страны. Столбик термометра днем будет колебаться на западе от 0 до +2 градусов, в северных, восточных и центральных областях от -4 до -2 градусов, на юге от -2 до +2 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;С четверга 17 января температура поднимется до +3 градусов. Ожидаются дожди, местами со снегом. На Юге Украины температура поднимется до &amp;nbsp;+10 градусов&lt;/p&gt;&#xD;
</fulltext>
      <enclosure leength="8989" url="https://meteohub.pro/article/img/sneg-1547365317390.PNG"/>
    </item>
    <item>
      <title>Резкая смена погоды в Украине: прогноз до следующей недели</title>
      <guid>https://meteohub.pro/news/5c3728fb4534df1ed1bf750f</guid>
      <link>https://meteohub.pro/news/5c3728fb4534df1ed1bf750f</link>
      <description>&lt;p&gt;На смену морозам и снегу придет потепление, местами будет солнечно и дожди&lt;/p&gt;&#xD;
</description>
      <pubDate>2019-01-10T13:17:31.669Z</pubDate>
      <category>Новости</category>
      <fulltext>&lt;p&gt;Украина оказалась в центре циклона &amp;quot;Бенджамин&amp;quot;, который определит погоду в ближайшие пять дней. Морозная и снежная погода сохранится лишь в некоторых регионах страны, на остальной территории местами будет солнечно, а снег превратится в дождь. Об этом сообщили в украинском Гидрометцентре.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;пятницу, 11 января&lt;/strong&gt;, морозная погода сохранится на западе Украины, но вместе с тем там будет солнечно. А в центре, на севере, юге и востоке &amp;ndash; значительно потеплеет и снег превратится в дождь. И если в части северных областей будет до минус шести мороза, то в центре и на юго-востоке потеплеет до +1 а местами до +4.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;субботу, 12 января&lt;/strong&gt;, потепление доберется и до западных областей Украины, а там, где накануне был дождь с мокрым снегом, прогнозируют сухую и солнечную погоду. Температура воздуха по всей территории страны буде приблизительно одинаковой &amp;ndash; около -1-3 мороза.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;воскресенье, 13 января&lt;/strong&gt;, осадки прогнозируют практически по всей территории страны, за исключением южных областей. На западе страны будет теплее, пройдет мокрый снег с дождем. В центре, на севере и востоке &amp;ndash; до -3 мороза и снег.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;понедельник, 14 января&lt;/strong&gt;, погода будет схожей с предыдущим днем. За исключением того, что потепление и мокрый снег с дождем с запада продвинутся вглубь страны в центральные регионы.&lt;/p&gt;&#xD;
</fulltext>
      <enclosure leength="8989" url="https://meteohub.pro/article/img/49897903_2430409056989058_8241267630787264512_o-1547118843429.jpg"/>
    </item>
    <item>
      <title>Когда отступят морозы и каким будет лето: появился прогноз погоды на 2019 год</title>
      <guid>https://meteohub.pro/news/5c35cc0bc991e004eff619a3</guid>
      <link>https://meteohub.pro/news/5c35cc0bc991e004eff619a3</link>
      <description>Народные синоптики спрогнозировали погоду на 2019-й год. В конце января ожидается потепление и слякоть, а вот лето не будет слишком жарким.</description>
      <pubDate>2019-01-09T12:25:15.043Z</pubDate>
      <category>Погода</category>
      <fulltext>&lt;p&gt;Точно спрогнозировать погоду на весь год вперед очень сложно, а профессиональные синоптики обычно за подобные прогнозы не берутся или делают расплывчатыми.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Климатологи отмечают, что зима не станет аномально холодной. Если на севере страны все покрыто снегом, то в южных регионах осадки будут замечать редко. Во второй половине января, скорей всего, вернутся холода. В этот период температура может опускаться до минус 10-15 градусов. В конце января синоптики ждут очередное потепление и слякоть, а вот февраль будет холодным и снежным. Кроме того, очень вероятен сильный ветер во время февральских морозов.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Весна придет поздно&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&#xD;
Как и в 2018 году, снег будет покрывать значительную часть страны едва ли не до апреля. Согласно народным приметам, в годы, когда Пасха приходит поздно, холоды держатся долго. Пасха в 2019 году празднуется 28 апреля. Самой лучшей температурой в марте будет 9-10 градусов тепла. Тепло резко сменит холод в конце апреля.&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"&gt;&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;ins class="adsbygoogle" style="display: block; text-align: center;" data-ad-layout="in-article" data-ad-format="fluid" data-ad-client="ca-pub-7920044952062150" data-ad-slot="2933059061"&gt;&lt;/ins&gt;&#xD;
&lt;script&gt;&#xD;
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});&#xD;
&lt;/script&gt;&#xD;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жарким ли будет лето?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xD;
&lt;p&gt;К температуре 20-23 градусов можно готовиться уже в середине мая. При этом на юге страны лето будет традиционно жарким и душным, а на остальной территории &amp;mdash; мягким и не душным. Предупреждается, что в июне на западе и севере Украины могут быть затяжные дожди, а также несколько волн похолоданий. Июль и август будут теплыми. На юге дожди будут редко, а вот на севере и западе можно ждать дожди, но не жаркие дни &amp;ndash; с температурой около 30 градусов тепла.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;Синоптики советуют ехать на море ближе к августу, когда осадки минимизируются, а температура будет стабильно в районе 30 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
</fulltext>
      <enclosure leength="8989" url="https://meteohub.pro/article/img/leto-1547029514892.PNG"/>
    </item>
    <item>
      <title>Синоптики рассказали, когда в Украину придет потепление</title>
      <guid>https://meteohub.pro/news/5c35cabec991e004eff619a2</guid>
      <link>https://meteohub.pro/news/5c35cabec991e004eff619a2</link>
      <description>Уже 10 января (четверг) в Украине потеплеет везде, кроме севера</description>
      <pubDate>2019-01-09T12:19:42.096Z</pubDate>
      <category>Погода</category>
      <fulltext>&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;quot;Холодная воздушная масса арктического происхождения охватит все области&amp;quot;, &lt;/em&gt;- отметила синоптик Наталья Диденко.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;По ее словам, на западе местами ослабнет холод до -3, -6 градусов.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;В южной части днем ​​ожидается от -3 градусов мороза до +1 градусов. Снег ожидается в западных областях и на востоке. На остальной территории - без существенных осадков. В Киеве днем ​​-8, -10 градусов. На дорогах гололедица. Без существенных осадков.&lt;/p&gt;&#xD;
&#xD;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;quot;10 января в Украине потеплеет, кроме севера, 11 января снова похолодает, кроме востока&amp;quot;,&lt;/em&gt; - уточнила синоптик.&lt;/p&gt;&#xD;
</fulltext>
      <enclosure leength="8989" url="https://meteohub.pro/article/img/20190109111548-8008-1547029182014.png"/>
    </item>
  </channel>
</rss>